睇黎高登真係玩完, 齊齊睇流量數據分析。LIHKG #18 高登 #23

😊👍👍👍

估唔到LIHK會流量大到咁

*LIHKG

但Alexa 數據又唔係咁講，究竟邊個先準

Alexa 要比錢先用到?

依個網嘅數據準唔準?

LIHKG 清一式大部分都係 Graduate School
男多女少

想知個網點知

我估係:
網絡爬蟲(Web Crawler)
+
Cookies
+
數學公式

邊有咁多graduate school